點解聽住歌行入有防盜裝置既鋪會wewe聲?

仲要好高頻 嘈到聾咁滯

因為硬幣改變磁通量

耳機線吸收電磁波轉化為聲波

你耳鳴

開頭都以為係

點解耳機線會吸?